自學唱歌唱唔唱到 d5? 苦練唱歌 before & after

大家好
呢條片係2年前重自學緊唱歌時候嘅一份記錄

當時正正常常例如擱淺呢種 只係得1粒音高嘅都唱到c#5 雖然都食狀態

但呢首韓文歌嘅key整體偏高 係唔同發音下嘅高音都更加難唱 一開始同A4 b4都唱唔好 莫講話後面嘅 c c# d

當時苦練2個月後終於有啲成果 想同大家分享下